我想死

最近有好多唔開心既事 點樣可以樂觀啲

ok

有咩唔開心既野

係香港9成人都想，有咩特別

講出黎等我地開心下

想死就唔會得閒上連登啦